[藍染之後無死神] 細數死神十大經典戰役，保證人人滿意

10. 藍染 vs 護廷十三隊

9. 黑崎一護 vs 白一護

8.更木劍八 vs卯之花烈

7. 更木劍八 vs 第五十刃

6.黑崎一護 vs葛力姆喬

5.黑崎一護 vs 更木劍八

4.黑崎一護 vs 藍染

3.黑崎一護 vs朽木白哉

2.日番谷冬獅郎 vs 藍染

1.黑崎一護 vs 烏爾奇奧拉

完

日番谷

比我揀就
VS 雛森桃 中斷
VS 市丸銀 中斷
VS 藍染 敗北
VS 蕭隆·庫方 勝利 但因為傷勢過重的緣故 在戰勝對手的同時當場昏倒
VS 魯畢 中斷
VS 赫麗貝兒 中斷 大招傷不了NO.3 由藍染補刀
VS 藍染 2回 敗北 統錯人 失去理智 被砍成一半
VS 雪緒 勝利 實力差距過大 根本不算戰鬥
VS 巴茲比 敗北 被貫穿胸口竟然沒事下一回繼續跳跳跳 但還是被再度貫穿
岩岩10場

無睇落去
有無擊潰到？

清好能串

日番谷世界第一

牛護果場真係好正
Btw屌你無露妮變身果場既？

差少少就有，但有考慮過

痴線,小白真正既卍解幾撚勁

柒谷真係柒到盡頭
一係比藍染同狗撚,一係就比D散仔撚

戰鬥？

差唔多全部都係秒殺

有d打左幾個禮拜喎